文宣組、youtuber麻煩入一入黎

自從琴日記者會之後 相信大家都feel到林鄭已經改變戰略
完全放棄回應任何訴求 轉打經濟牌拉攏遊離派支持
係咁嘅情況之下 我個人覺得文鬥已經變成下一階段嘅主戰場
以下有少少關於文宣製作、宣傳，同埋影片製作嘅小小意見想提出
希望大家望一望 有咩講錯講漏希望下面有人幫手執

1. 文宣要回歸基礎論述
既然對家目標係遊離派 我覺得我地應該回歸返最基礎嘅論述
例如送中條例嘅害處、成件事嘅來龍去脈(呢個好緊要，抵抗對家抹黑）、雙普選嘅由來、運動失敗香港將面臨嘅黑暗未來、港共政府如何出賣港人等等
前個排有好多連登仔都覺得：「要歸邊嘅都歸邊咗」「藍絲改變唔到」....
呢種心態要暫時放低
正正因為行動升級，我地需要更多論述、基礎文宣去backup我地嘅行為
文宣方向可以盡量同「道德感召」、「經濟民生」入手返
動之以情，說之以理

2. 有關宣傳影片製作
戴個頭盔，小弟對影片製作零知識 只係可以俾好淺薄嘅見解
請包容
近呢幾日都有望過大家製作有關反送中嘅片
但係覺得有一種片係完全唔夠
就係個Ｄ係facebook好吸晴嘅懶人包短片
中年或以上人士好少真係會禁入youtube睇 佢地通常都係係facebook睇人地share
所以簡短、易理解就係呢類影片嘅關鍵
前個排見到ming仔整個條關於英國脫歐嘅片，我覺得幾有參考價值

用圖像呢種易理解嘅方式去解釋，比較易理解
而入面用咗stopmotion亦都令到個畫面比較生動
中間可以穿插今次事件中嘅照片或影片可加去說服力同感染力
希望youtuber可以幫幫手 運用一吓你地長時間訓練出黎嘅口才同埋剪片能力

推

3. 一人一步、回歸Facebook
我相信好多年輕朋友同我一樣 已經無用facebook轉曬用ig
有我地打開ig每日都見到有好多story係關於呢件事
其實咁樣已經建立咗一個同溫層
因為igg流行其實好主要原因係大家逃離出長輩用facebook對自己指指點點
但如果想感染遊離派
最有力嘅媒介其實真係用返facebook
大家可以多D係facebook分享生活 相信好多你地嘅長輩會想知
間唔中再share你對事情嘅睇法乃至文宣
相信會有用過你地係ig post story

自推 有打錯字 先say sorry

自推

自推十連

推到多D人見到